未戴套射後不理挨告 男無辜：「她是援交妹，一砲3600」

新竹一名男子在交友軟體中認識一名援交女大生，兩人價碼明談後多次約在汽車旅館「實戰」，但某次男子未戴套上陣後就射後不理、玩失聯，女大生因此驗傷對男子提告性侵。

檢警調查後卻發現女大生的多項行為與性侵後反應不同，且手機對話也可證實兩人是金錢買賣的合意性伴侶，因此認定強制性交的證據不足，予以不起訴。

檢警調查，1名32歲的唐姓男子遭23歲的吳姓女大生指控，2018年8月間2人透過交友軟體「say hi」結識，並熱戀成情侶，9月兩人相約去摩鐵，但唐男不顧吳女反對，沒戴套就上陣，直接霸王硬上弓性侵得逞，唐男因而遭女大生指控性侵。

但唐男被吳姓女大生告得莫名其妙，他向檢警報料「她是做援交的，一砲3600，一開始就已經說明要做性交易，2人一早先到摩鐵吃早餐，吃完後2人還洗了趟鴦鴛浴，然後就自然發生了，但是當天離開後，吳女打電話給他，他沒接，後來就封鎖她了。

檢警調查發現，吳姓女大生在炒飯前曾要求唐男帶套，且本案發生後到派出所報案並至東元綜合醫院進行驗傷，但吳姓女大生身上並沒有驗出明顯外傷或異常，與常情不符。2人也曾至桃園市中壢區的摩鐵發生性關係，對話中還提及性交易的價碼，因此唐男表示吳女是做援交的這項說法是可採信的。

檢警發現2人手機的對話內容，「想去旅館愛愛一整天」，而吳女也知道跟唐男見面、坐唐男的車後會被載到汽車旅館等語，唐男也曾傳送「明天去汽車旅館住整天好嗎老婆」、「我現在硬了，好像去插你喔」等露骨對話挑逗吳女，而吳都沒有表示反對意見，顯見2人已默認要去汽車旅館發生關係。唐男也提出案發後的對話紀錄，「我車子離開撞到鐵門是我的事情妳說一下就好了幹嘛一直唸」、「我們又不是第一次去汽車旅館」，吳女隨即傳「嗯」、「別生氣了」、「愛你」、「開車要小心」等回覆。吳姓女大生提告的同日晚間，唐男再次傳送「親愛的妳這玩笑開太大了」等文字後，女大升也回傳「誰叫你都不理我」、「我想說叫警察把你找出來」、「我以為你都不要理我了」、「我怕懷孕」、「給家裡面的人罵」、「你昨天晚上都不理我」、「我真的很緊張」、「一開始就要乖乖戴套」、「以後麻煩你都乖乖戴套」、「讓你這麼難過」、「好想要有一個你的寶寶」等文字給唐男，還再多次邀唐男外出見面，與性侵被害人反應不符，可認為吳女有可能因為唐男未戴套，擔心懷孕，且唐男又失聯才提出告訴，因此認定強制性交的證據不足，予以不起訴。

「好想要有一個你的寶寶」

隻雞想為雞蟲生寶寶

新竹+1

台灣又加分

有西真好,爽完又收錢
之後唔鋸又可以告男生

無套唔只3600

900港紙

台灣仲要除返4

女子大生都咁撚平既屌？

仲平過北妹

一野掃到最後
予以不起訴
正評

23歲